55555

講臭雞就問

66666

咁多次

一都無

到底隻臭講撚過啲乜

245都係咸

又入返好開針？

咪能痴去

寫過打過

Vv

太撚睇小我

咸能到

遲九線

繼續係古講啦

做乜7

係一能個都無

偏偏講臭先有一個

知唔知有幾能咸

又嚟

正一垃鳩

節乜柒

葉葉

個一個又係臭

咁多次就無

得啦我仲會

hi

堅持堅持幾多錢一茶匙

儲腐皮煲竹白果

係屋企貼貼紙

我好多白果

每個vv都係

食得多有抗體

唔能怕啦

Race start

我就是剩這麼一點點骨

nhghm

無相肝

遲能七

隻臭幾撚時死

佢加咸加酸？？？！？？！

懶七係勿束也同奶講唔好福 ？

咁奶又ten咗入2？

你尚遲都唔會this 啦

金手指

Vvvvvvvv

我係袋中奶講過麥？

奶收到第一次寫有幾開針

話豪賞係奶吉你larm住

毛王25分就話豪寡

E+???個半moon都過右

我就真是豪能寡

癲夠未？

會厭惡 sorlyijmysm

iq 250

Me icq5555555 no

係 骨到我自己都京

係到做乜超

剩下骨又點

哼

哈

奶米又係貢

是七蛋

嗚嗚嗚嗚嗚 巴巴星

唔敢

鄉鄉鄉...鄉

離能埋係被

有火車 嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

正一死臭

我都深信他朝君體也相同

如果你真係加咸加酸過 我真係多撚謝

你一撚定有報應

.....
🔪 .....

扮乜束也講啲嘢累鳩死人

🔪🍜 🗡

臭腦裝屎

去周日

55555555555555

月能月now

樓主bb

50/50隻臭加咸酸

我真係多鳩謝佢之後🍜

仲有講奶好信個男親古佢知

望能住床頭啲嘢

畫同紙係到

又能返自前

仲會擔心

係無王25奶都話好寡！！！！！！！！！